有冇人覺得好熱，頂唔順要開冷氣

屌你老母大交合，較到咁撚熱今晚點樣訓呀

琴晚開咗

早咗啲喎